一萬上五萬 每日3場（7）

1. 富咸 讓球0 @1.87 $7200✅
2. 候爾斯卡 讓球0/-0.5 $2470
4. 熱刺 讓球0 @2.16 $4000
5. 熱刺 +1 @1.57 $2000
6. 摩納哥第一隊入球 @1.85 $2000

Fg

lm

Lm

雲加要左 訓教

fg啊不了

Gun fg

2:2

希望大家有補

屌睇唔到雲加要左

好彩跟左補第四球客

有

主仲有冇機

要再補咩？

集氣3:2食哂

Kai sir 好準

無補

買主下球？

屌啱啱補左就入

集氣

屌壓 上阿

支持3:2

32！

熱刺可以唔洗睇了，睇摩仔

候爾入多粒

支持

熱補番數

本太少 跟唔足又補唔足
不過 贏錢就好了

上個post 見你話摩哥，以為你買讓盤，希望唔好留底我

封曬盤咁 12m？

反個靚底呀

侯e快入

球探本身張黃牌比主 變左比客

Support

？

車仔入返一球

摩哥咁嘅近況仲讓人平半
買客啱數啊

車仔

點解人地推，你就叫撐對面？ ？

候e快入

集氣候卡入多粒

見到亨利

叫佢落場踢啦 dklm 要fg丫

補5分，上呀

大獲我跟左fg

係咪夾定要禁屌但和波

整多粒

講清楚邊個

完 2:2

2:2完左

和波好灰

1. 富咸 讓球0 @1.87 $7200✅
2. 候爾斯卡 讓球0/-0.5 $2470❌
4. 熱刺 讓球0 @2.16 $4000✅
5. 熱刺 +1 @1.57 $2000✅
6. 摩納哥第一隊入球 @1.85 $2000

豬得好唔抵

癡線 禁屌都和

係 ,禁屌但和

唉吊佢禁吊都和

33對6 癡能線

摩差少少入

射正十幾球先入二粒

摩上

唉
人算不如天算

補左2:2

輸半姐正常有補應該汁反

想問馬體之後仲有冇
想分佩下彈藥以防萬一要補飛

跟晒2場

每次候爾領先都有補 仲贏少少
多謝樓主！

kai蛇 fg ng真係差減啲運
啱啱軌 2比0緊時要左住客ng 然後就爆左

本身想狼死啲補五倍五舊水和，結果只係補左100，後悔了

唔明點解自己仲會追摩納哥，呢隊閪尻波幾時先生性屌佢地個閪

我大注左左車第四球，好彩傾同ali炒粉同豬sir救命

雲加
甲府風林❌
基寧咸❌
艾斯基斯杜拿❌
西悉尼❌
艾卡馬特❌
比勒費爾德❌
伊高斯❌
史特加❌
里昂🍺
阿德萊德聯✅
Chow✅
皇馬❌
奧格斯堡❌
面恩斯❌
史達比克❌
賓福特❌
紐倫堡❌
摩納哥

馬體會贏唔贏到盤

有得執都好啊 我啱啱開波輸緊1粒時買左3.5s然後就比Kane 軟射中出車仔 85分鐘豬蛇送我一程

老4 同路！

屌佢老母又唔見墨城贏到垃閪圾到

樓主345有有心水跟埋就訓

人波未

等345水 然後訓醒收錢

以前on9唔識補成日贏錢變無賺

唉屌 曼聯豬左8k想4

今晚唔訓追數

曼聯咪撚再買啦 我都成日輸

轉買鏝

曼聯追對家是常識吧

冇咩睇岩。唔想為買而買

馬體會有無諗過

仲好，可以早d訓

atm唔岩?

岩 正氣好多

atm之前買3次 3次都輸
blacklisted左

訓先 聽日仲有62 場

可以買少少馬體會fg

有冇佢tg

幸運薜達真不幸運 今日既爺爺要左

買下體贏3:1先

爺爺今日表現強如大賽日既潘頓 場場去馬

書包要左摩fg
雲加要左摩盤
針撚硬訓覺

share?

雲加正反手西...

訓

書包神出左fg

有無得share

屌
給引新教徒

神級命中

普B

摩FG回水回到

中晒伏

摩個場ng

Goal

01 嘛，唔係咩

goal

中！摩FG

9898

goal 波爾多入埋

想幫樓主含

樓主好波

搞點，收錢

thx

馬體會會唔會刷角

Thanks

7.5好似有得諗

下半先入

摩哥頂住呀

FG cashed laaa

我買左盤呀⋯⋯

心靈上支持你

突然汁多場叻仔呀

嚇撚死摩哥

11

買盤補左飛仲收多過中盤

0-1

今晚打和加多杯酒錢
跟唔到熱刺
anyway多謝樓主焗狗會請我飲酒

都贏

01,取消左入球

你都痴線嘅

虛驚一場 ⋯⋯⋯ 多謝樓主

你點買法，教下小弟 ⋯⋯

最後10分鐘 買主ng 超高水

下體會ng 4.4

似和

一個唔覺意..

真係入

Wa
Diu

Goallll

樓豬

Haha 無買 dum春

1. 富咸 讓球0 @1.87 $7200✅
2. 候爾斯卡 讓球0/-0.5 $2470❌
4. 熱刺 讓球0 @2.16 $4000✅
5. 熱刺 +1 @1.57 $2000✅
6. 摩納哥第一隊入球 @1.85 $2000✅

同先你講完 諗住75分鐘先禁入去買 點知買唔切

互dum春

最尾好似5.幾

比多粒

開錯邊

巴塞不敗

咁啱見到玩吓

唔系咁買咩

派錢？

雞幾野
下場買咩

訓啦仲下場

支持樓豬今晚再黎

跟咗摩納哥 thanks

Ok

lm 支持

又想多手

今朝有五大聯賽？

非常好既提醒

1. 富咸 讓球0 @1.87 $7200✅
2. 候爾斯卡 讓球0/-0.5 $2470❌
4. 熱刺 讓球0 @2.16 $4000✅
5. 熱刺 +1 @1.57 $2000✅
6. 摩納哥第一隊入球 @1.85 $2000✅
7. 帕丘卡 2.5 大@ 1.7 $1510

好突然喎樓主

1:0

補番400 無入球
穩贏

1:1跟左

器好貪 補番無入球

唔好

除左腰斬 呢場點都贏1000以上

跟左

肥仔？

幾倍入左 ？

樓主今日等你5大聯賽
唔賭馬仔喇

勁呀師兄

尋日成日都話淨玩五大
好難捉摸

帕可唔可以走盤。。

樓豬手痕呀嘛
佢都減左注
你領教過黎，咪自己考慮跟唔跟非5大既波
有強姦無焗賭

唔係
我意思係以為得五大出水
岩岩果場睇唔到 跟唔到
朝有諗過咁早 咪話好難捉摸

LM

下隊邊個入

6.3
無波入贏重多

帕丘卡ng

都唔想你地輸
情願贏少d叫大波

下場開始自己玩算
廢時出非5大聯賽害死人

照出啦 會買少啲

自己都玩少d啦

照出啦 呢家野
生死有命 富貴由天

咁大個人跟得就自己負番責任 照出水啦

11點有冇

大家等今晚唔 度好哂

大約幾點出 唔想miss

一陣出得
我已經追到數 大家睇路

跟咗，好彩有補無入球

點解可以咁勁
我度左好耐都50/50
你睇咩數據多

1. 富咸 讓球0 @1.87 $7200✅
2. 候爾斯卡 讓球0/-0.5 $2470❌
4. 熱刺 讓球0 @2.16 $4000✅
5. 熱刺 +1 @1.57 $2000✅
6. 摩納哥第一隊入球 @1.85 $2000✅
7. 帕丘卡 2.5 大@ 1.7 $1510❌
8. 蒙特雷 2.5大@1.73 $1000 （非5大聯賽，自己諗）
9. 維拉利爾 讓球0/-0.5 @1.89 $2000

我都成日輸
只係贏波無心機度就尻黎

維拉利爾咁早出

多謝你呀卡sir 我就黎成功上水面

早水

已跟

冇焗賭, 開心SHARE 下姐

樓主可唔可以分享下松鼠個場有咩睇法

蒙 1:0 阿

大波上呀

維拉利爾 呢隊仆街黎

記得cash out 本先

1. 富咸 讓球0 @1.87 $7200✅
2. 候爾斯卡 讓球0/-0.5 $2470❌
4. 熱刺 讓球0 @2.16 $4000✅
5. 熱刺 +1 @1.57 $2000✅
6. 摩納哥第一隊入球 @1.85 $2000✅
7. 帕丘卡 2.5 大@ 1.7 $1510❌
8. 蒙特雷 2.5大@1.73 $1000 ✅
9. 維拉利爾 讓球0/-0.5 @1.89 $2000

支持樓主繼續出非5大 同路可去

咩意思

姐係話我唔可以玩非五大啦

玩啦

玩

驚你自責唔出 但無你d水會渴死

點解利昂果場咁耐都未過數架死狗會

澳職出黎 拎番我琴日失去既
13:55下一場

悉尼主點睇

睇緊客

same

kai蛇有冇玩馬

唔好呀

咪掂

收到，等你出水

樓豬好波

想水我？

尻買一場 比你講完

呢場4號會跑第一

想問下讓一盤點睇先準

1. 富咸 讓球0 @1.87 $7200✅
2. 候爾斯卡 讓球0/-0.5 $2470❌
4. 熱刺 讓球0 @2.16 $4000✅
5. 熱刺 +1 @1.57 $2000✅
6. 摩納哥第一隊入球 @1.85 $2000✅
7. 帕丘卡 2.5 大@ 1.7 $1510❌
8. 蒙特雷 2.5大@1.73 $1000 ✅
9. 維拉利爾 讓球0/-0.5 @1.89 $2000
10. 墨爾本勝利 讓球0/+0.5 @2.18 $400

咁細注？

到你有馬會黑卡就準

薪勇 呢2倍easy

跟你就跟啦屌

又買非5大

唔洗下下咁大注 贏左咪拎番出黎食個飯

BTW 蒙特雷大波 cashed

Gun

第3場有無水

On9仔

今次唔睇尾盤？

已跟墨爾本勝利

買咁細唔洗啦

穩d好d 好多人跟你

小心班撚樣轉個撚頭批鬥你

自己睇銀碼做人

講左非5大 自己思考。。。

可能啲中學雞5大都唔知係乜，盲跟

睇左尾盤 都係要墨勝盤
加左注

墨真係買唔落手

為玩而玩

新跟

睇多睇 等班人冇位入咪幾好

半球 轉返 平半

咁gel下先

墨個後防好撚得人驚

墨宜家個讓球盤封撚左😂

戒賭啦

真心定假膠

跟咗小注, 祝羊

買得大既就補1/3 主反cup

勝利goal!!!!!

又維拉，kai卡係呢隊波fans？

0:1

永遠支持kai卡度完再睇埋尾盤

補少少主勝 水泥gel

12碼

diu

1:1

屌

補咗飛開咩都有錢收 gel

行開一陣補唔切飛

啱想補就12碼

墨城 開8.5大

kaikai尋晚注熱刺 執死人 想幫你含

墨勝上啊

馬體會9.5b all in 3皮，訓身買

下體10.5大 ？

9.5中左 不過10.5個注輸左

有無馬仔水

又話請我食飯

卡sir追唔追下一球好

12月中？tg傾 想食咩

有冇女帶出黎介紹下

Ky有留意我 好開心

有女~~可以亂入?

黃潛

無 女朋友就有個

哈哈，還返個12碼

1:2

本田圭佑 goal

澳假有料 開埋角大俾我啦

墨爾本勝利goal

呃撚左個12碼
下半場還返黎

可以補主win?

補ng主啦

14.5倍仲洗問
澳假黎架醒小小啦

差個角大

永遠支持kai卡

我就補無入球啦

咁就唔係補啦，係入多注 想贏多d啦

可能佢買左3/3.5大

打錯

呢個叫追
補同追都唔識分
咪撚教壞人啦

冰角

跟kai蛇買左下盤

怕食唔到全格既打巴補主下球入
例如200就補50

差兩屍

幫你叫埋

卡蛇4點要唔要？

1. 富咸 讓球0 @1.87 $7200✅
2. 候爾斯卡 讓球0/-0.5 $2470❌
4. 熱刺 讓球0 @2.16 $4000✅
5. 熱刺 +1 @1.57 $2000✅
6. 摩納哥第一隊入球 @1.85 $2000✅
7. 帕丘卡 2.5 大@ 1.7 $1510❌
8. 蒙特雷 2.5大@1.73 $1000 ✅
9. 維拉利爾 讓球0/-0.5 @1.89 $2000
10. 墨爾本勝利 讓球0/+0.5 @2.18 $400✅
11. 珀斯光輝 10.5角球大 @1.8 $400

準備收錢

秋蛇 可唔可以講下 點解睇中勝利 係咪因為尾盤不斷落飛

kai蛇

你好掛住我朋友秋蛇？

你兩個老友鬼鬼嘛

11. 珀斯光輝 10.5角球大 <-- 跟左

其實注額落幾多比較好 如果想上10k

幾多本

高水全格收勝利 站響狗會角度咪蝕死 點解狗會唔開半一盤 反而開平半俾勝利 求教

跟

1500本 想上番6k

岩岩開始賭波？
狗會係食水最深個個
人地開半球佢開平半好多時比你食半格

我估到我就唔洗係度啦

想聽你簡單講下點度到勝利出黎 唔識買下盤

咪係囉
之前有位手足好似係操盤手 睇有冇緣撞到佢回答你啦

睇好2.5s 2.35水回回血先

跟咗勝利 但係手痕 冇贏過

1000

事後講波 無咩壓力 想知

真心想學就自己跟完睇一睇有咩特別啦個盤
唔好問埋d on9問題

俾d方法/提示 易d上手嘛 問下kai蛇 你又jer d乜。。。。

即場買咗乜？

角大

排名 必發 往績 水位

仆街啦 6分鐘都未有1c

做咩馬會啲機唔比人買即場

ok 我研究下

怕乜 澳假啲角 真係最on9 1分鐘3-4屍周時有

琴日針左2萬5……
得返1500，想死
可以點上返去

呢樣又真

希望連爆11c

今晚 阿仙奴

排隊入錢

8.5

賭馬會波真係唔好諗住刀仔錮大樹
無本寧願唔好賭好過

等7.5掃貨

掃大？

初次留言，跟一跟即場8.5,希望50上400,贏餐豐富晚餐，謝謝

0 c

阿記讓平半簡直派錢

1c

係 自己諗啦 我都係小注玩下

琴晚的確係難玩既

角大伏已中

琴晚跟實kai蛇咪好似我咁嬴錢

賭錢切記盲跟，所有心水都只可以係參考

入番23500 咪得囉

2c...

角盤應該會咬住8.5 上/下

買咩輸咁多

都係跟返樓主讓球算 其他就算

不要說了 分左幾注
皇馬同羅馬兩隊死仆街，一球都入唔到
巴黎無左尼馬包皮，基本就係一隊死垃圾，有都係垃圾

其實冇本好難追

我唔prefer串埋

今季一定要長追皇馬對家
唔係鬥氣，真係廢，無前無後

皇馬鬼到咁 都買？

你唔出其他咪易d

起碼入番2皮帶你上
1皮一注

水手會追到

屌一講完1:1

呢句真
讓 1球 以上 果啲
真係可以跟

係咪 俾5皮 求上10皮

lol
點買得切

大壓力

真係要買強隊既，有利記/鏝深盤唔買，走去買西皇/羅馬客場。皇深盤成日西嫁啦，羅馬客場又係。

自己睇我注碼啦

上半場5個角先

想買客ng都買唔切

無咁多
最多5000，要等下個月
唔求即時上返，上返少少都好

係咪每post都贏錢？ 有d睇唔到你落注

無買佢地盤
買即場，點知佢廢撚到一球都無
我知錯了
利記深盤一樣唔敢買

屌咁樣og...

而家3個

依家有8.5 入唔入好

仲敢買

半3全11

入左

8.5我都掃先

跟機，好想乜撚都唔諗
一野扑落去，中完再推
講完都覺得無可能

等星期三巴黎

琴日

同你一樣 補NG竟然一球都無

b/s ?

kai sir 又玩返即場。。。

我之前都一個錯決定 針左四皮
而家留自己兩皮做本

每個星期跟樓主都穩贏 七千以上
條數針得愈大 心態愈要穩
慢慢追

而家都已經追返一半有多

個個星期有buffet食

好 入咗8.5

玩好細

太子站既巴打
I am watching you

深盤黎講

曼城 真係長開長有

Prove ?

睇住黎食姐

我矮仔 165cm
人生已完

大家有冇見過半3全11
冇既話，你地今日好好彩

算吧啦

你場呀記角大都係半3全11

我都買左10.5大呀

燈袋 ?

掃埋7.5

快刷

4c

刷啊

會唔會無入球

屌 買唔切7.5

下盤幾穩

瘋狂刷c

齊心爆角

上啊

角角角角

我都係太子站

快刷角

差5個

角角角角角

齊齊抄角字

差7個呀

入乜春波 入左仲會唔會刷角

2-2

又追番

好彩買左5條者

有無咁撚準呀

一射就入

個角大

場波假撚到仆街

夠膽入波多過角

水手

秒追和 假撚到
早知買盤

刷角呀屌你老母

5c

換我落場刷角啦教練

繼續刷 求你了

6c

6

秒追2c..繼續刷

差3隻

連詩雅唔該

差3角 快刷!!!

奇蹟11

刷呀刷呀，要11呀

-4c

7

刷呀

-3 -5

??

-5

Fake

Fake fuck u

-3 -4

數錯 sor

8.5入多注

唔刷角點有波入 班友真係唔識嫁wor

刷呀屌

刷角呀

刷佢老母

連c雅？

Cccccccc

放棄

cccccccccc

連返3c先

屌係咪咁撚難有角啊

唉

爆撚硬角 咪咁撚快放棄 叫角啦仆街

仲有機會架卡sir

兩邊都喺度換人鳩hea

快撚啲刷

樓主追下追下角好似追左成幾k注數

比多三角

加加埋埋1000幾

7777

差2角!!!!!!!!!!!

比多2隻 黎 come on

角球冰封

一個唔會唔比我掛

柏芝都唔撚刷既 垃圾

依加俾多兩個都收貨

客ok
主 no way

差一隻角

輸哂

輸晒

好彩冇跟樓主追 輸少當贏

補幾多分鐘

你咁好彩呀

仲有2分幾鍾

唔洗咁講野既

下場努力

狗會最低開過7.5 都爆唔到

訓得

講左澳職細細地玩 輸左唔好喊啦

今晚執返

以後跟樓主啲讓球就算 忍手

等樓主出5大聯賽 想慢慢當儲錢儲上去

-1角

8c

88888

8角搞撚店

yeah

-3c 有冇奇蹟

7.5大掃 永遠支持kai卡

-1 -2

入波...
省中人最好啦...

不愧係澳假

差1隻呀屌

-1

乜你地個個買好大咩

屌呀95”絕殺？

7.5 收錢

買左7.5 / 8.5
打個和

唔大
輸比狗會唔抵嘛

依幾日好多場都係加時入

講真200平注真係無肉食 到死個日都唔知夠唔夠錢買棺材

買左1000冇第五球
冇埋

樓主出1900啦救下小弟啦

同路 我500

買左100客入@5.4
仆街主入左

睇睇下手痕，手賤

等樓主追數

7點西甲

1900追馬數

1. 富咸 讓球0 @1.87 $7200✅
2. 候爾斯卡 讓球0/-0.5 $2470❌
4. 熱刺 讓球0 @2.16 $4000✅
5. 熱刺 +1 @1.57 $2000✅
6. 摩納哥第一隊入球 @1.85 $2000✅
7. 帕丘卡 2.5 大@ 1.7 $1510❌
8. 蒙特雷 2.5大@1.73 $1000 ✅
9. 維拉利爾 讓球0/-0.5 @1.89 $2000
10. 墨爾本勝利 讓球0/+0.5 @2.18 $400✅
11. 珀斯光輝 10.5角球大 @1.8 $400❌
12.畢爾包 第一隊入球 @1.72 $2150

已跟畢爾包

保守就買盤

gun 集氣

穩陣派算

斯巴達都似FG

盤個賠率仲高過fg點解要買fg既

盤都係主？

你對上一次條問題又係。。。

0/-0.5?

今晚1000上3K!!

之前fg 卡蛇都話預會對家贏 有咩問題

2k本，跟樓主玩執咗2k，之後自己手賤亂玩，依家又得返2k

記住firm埋尾盤 塞住班友把口

呢場唔洗睇下尾盤果D咩

呢兩隊西波都係和波專家

因為買fg 夠刺激 輸嘅風險又大D

包盤？

畢爾包咁廢都仲開讓盤 最近仲要無贏過波 點睇都係要對家

勸大家都係齋跟樓主盤好啲
樓主啲盤長期8成勝率 計埋其他得7成敏水啲左右

收檔未？

秋蛇挑機

支持樓主
畢爾包 第一隊入球
跟20蚊

我大多你10雞

跟機

尾盤如何kai卡

畢爾包

尾盤主升水
但係本身主好重飛仲起水
莊想輸多D？？
升水誘客？？
我就講咁多

呢埸似大波定細波

細

買咗大 心驚膽跳緊

考唔考慮補飛角細?

殺斯針

針

訓著左

包包呢兩季廢咁撚多 前面個幾個同幾年前有乜分別

有 仲更加廢

半場整粒先啦

今晚又有賓印泰菲 屌

見撚到都唔開胃

g持樓主

2000 點睇

孤注一擲

多國佳麗？

客單刀唔入，有運

喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

包包

連瓜兩件

唔係00完場碼

兩個狗咬狗出返去唔該

你2個不如結婚，我黎觀禮

啲埋門真係好廢
成日無人幫波 一打幾 再鳩畀

直接玩欖球咁樣撞入去斬出界

cat girl同左隻走數狗交配啦

10

goal!!!

我見佢半場attempt 同控波都幾高見樓主又貼所以買咗
一開場波 屌你

Btw 入波粥

精神

樓主收錢

勁呀 ！

包包打門！

多謝樓主

Goal !

謝樓主

thanks 卡

買盤既要補了

多謝K sir

包包goal!!!!!

1. 富咸 讓球0 @1.87 $7200✅
2. 候爾斯卡 讓球0/-0.5 $2470❌
4. 熱刺 讓球0 @2.16 $4000✅
5. 熱刺 +1 @1.57 $2000✅
6. 摩納哥第一隊入球 @1.85 $2000✅
7. 帕丘卡 2.5 大@ 1.7 $1510❌
8. 蒙特雷 2.5大@1.73 $1000 ✅
9. 維拉利爾 讓球0/-0.5 @1.89 $2000
10. 墨爾本勝利 讓球0/+0.5 @2.18 $400✅
11. 珀斯光輝 10.5角球大 @1.8 $400❌
12.畢爾包 第一隊入球 @1.72 $2150✅

我跟左樓主維多+包過關

呢場會有多粒 要補

好怕有日kai sir 贏到 上岸
到時我呢d細戶就 GG 了

求繼續帶領

你地既私事唔好係度講啦 thanks

已補5.2和😎😎

唔夠膽買ng
買左大波，賺少少
好開始

睇注碼買波啦大家
冇乜錢就唔好跟我非五大

明白 推

贏800，無本好難玩
幾時先搵返三萬

你話點就點啦

大注維拉利爾 點睇

不了 平注

收錢

死撚開啦

多謝kai蛇

行唔切去入錢fk

Wa

補唔切

屌話咁快追和
點有d垃圾隊(蝗) 有幾廢一粒都入唔到

同路，但我補和個陣得4.75
我將頭先贏既錢扣除本金去補和

1. 富咸 讓球0 @1.87 $7200✅
2. 候爾斯卡 讓球0/-0.5 $2470❌
4. 熱刺 讓球0 @2.16 $4000✅
5. 熱刺 +1 @1.57 $2000✅
6. 摩納哥第一隊入球 @1.85 $2000✅
7. 帕丘卡 2.5 大@ 1.7 $1510❌
8. 蒙特雷 2.5大@1.73 $1000 ✅
9. 維拉利爾 讓球0/-0.5 @1.89 $2000
10. 墨爾本勝利 讓球0/+0.5 @2.18 $400✅
11. 珀斯光輝 10.5角球大 @1.8 $400❌
12.畢爾包 第一隊入球 @1.72 $2150✅
13.帕爾馬 6.5 角球大 @1.7 $700

好彩有補

正常即刻補 如果危危乎個倍率通常仲低左

叫緊糊

唔敢跟樓主角球盤

反cup

買左樓主對家

買對家？

樓主要唔要阿妓

呢場有信心

仲有4個者仲有半個鐘嗌

點解咁對我

我想問下 如果無帶馬會張卡 比no.佢入數 最少要入幾多？

100

C pls

唔該

你老味
拍姨媽 70分鐘 3 角 ？

上邊d回覆齊到
毅進星100

我連5.5角細都買埋

Same here 岩岩1.85個陣買左少少

岩岩再補多少少4.5角

補唔補4.5好

究竟咩叫補

4.5岩岩心郁郁 不過唔敢博

樓主啲角唔講得笑

即係點開都唔洗輸 補即係補飛 例如你買下盤 客入緊一粒 你補返主隊贏咁佢點開都唔會令到你輸錢

盤跟樓主 角買對家 識買了

Don't be so mean

你真心咗 我問緊我樓上

五大聯賽

今晚等睇埋維拉尾盤仔

屌 得我跟左

一見到佢買得7舊都唔敢跟

Kai蛇用心良苦 玩盤玩到開巷
之後輸番啲角 要追番條數就繼續出盤

貪心追左4.5，不過6.5同5.5都補返有突

注碼微不足道

我自己尻買既都係唔出
出番盤比你地算

阿仙奴？

2130等緊樓主

般尼

即場角球是魔鬼

支持
不過尻買都照出，講明尻買就照出啦

你話事啦
你就算點出啲人都係咁多野講
管唔住佢地把口

樓主係咪睇好般尼主盤

對左

1. 富咸 讓球0 @1.87 $7200✅
2. 候爾斯卡 讓球0/-0.5 $2470❌
4. 熱刺 讓球0 @2.16 $4000✅
5. 熱刺 +1 @1.57 $2000✅
6. 摩納哥第一隊入球 @1.85 $2000✅
7. 帕丘卡 2.5 大@ 1.7 $1510❌
8. 蒙特雷 2.5大@1.73 $1000 ✅
9. 維拉利爾 讓球0/-0.5 @1.89 $2000
10. 墨爾本勝利 讓球0/+0.5 @2.18 $400✅
11. 珀斯光輝 10.5角球大 @1.8 $400❌
12.畢爾包 第一隊入球 @1.72 $2150✅
13.帕爾馬 6.5 角球大 @1.7 $700❌
14. 般尼芧夫讓球 0/+0.5 @2.01 $1300

般尼同般尼茅夫係兩隊波黎

1. 富咸 讓球0 @1.87 $7200✅
2. 候爾斯卡 讓球0/-0.5 $2470❌
4. 熱刺 讓球0 @2.16 $4000✅
5. 熱刺 +1 @1.57 $2000✅
6. 摩納哥第一隊入球 @1.85 $2000✅
7. 帕丘卡 2.5 大@ 1.7 $1510❌
8. 蒙特雷 2.5大@1.73 $1000 ✅
9. 維拉利爾 讓球0/-0.5 @1.89 $2000
10. 墨爾本勝利 讓球0/+0.5 @2.18 $400✅
11. 珀斯光輝 10.5角球大 @1.8 $400❌
12.畢爾包 第一隊入球 @1.72 $2150✅
13.帕爾馬 6.5 角球大 @1.7 $700❌
14. 般尼芧夫讓球 0/+0.5 @2.01 $1300
15. 費倫天拿 第一隊入球 @1.8 $1000

gun

我上左水啦

買唔切

開左波無+1點買好

同問

等下場

1. 富咸 讓球0 @1.87 $7200✅
2. 候爾斯卡 讓球0/-0.5 $2470❌
4. 熱刺 讓球0 @2.16 $4000✅
5. 熱刺 +1 @1.57 $2000✅
6. 摩納哥第一隊入球 @1.85 $2000✅
7. 帕丘卡 2.5 大@ 1.7 $1510❌
8. 蒙特雷 2.5大@1.73 $1000 ✅
9. 維拉利爾 讓球0/-0.5 @1.89 $2000
10. 墨爾本勝利 讓球0/+0.5 @2.18 $400✅
11. 珀斯光輝 10.5角球大 @1.8 $400❌
12.畢爾包 第一隊入球 @1.72 $2150✅
13.帕爾馬 6.5 角球大 @1.7 $700❌
14. 般尼芧夫讓球 0/+0.5 @2.01 $1300
15. 費倫天拿 第一隊入球 @1.8 $1000
16. 亞特蘭大 讓球-0.5/-1 @1.84 $1000

樓主有無睇過阿特蘭大live
睇過幾場
假到仆街
買唔過

場場都冇睇live

呢隊係夠膽死有隊友空晒都唔俾
跟住自己扭甩
落後緊又會唔攻

你咁講姐係對家啦

入球大比較穩陣

支持
跟 費倫天拿50蚊 亞特蘭大200蚊

分享下經驗姐
睇過幾場
上場對國米都假波feel啦
不過上場係國米落後都唔攻
純感覺咋
廢事俾人話我買唔中就話人假波

跟左15 16 2串1

cup cup cup

亞特蘭大

OG咁靚

般尼goal

弱智

般尼頂住呀

我買左般尼fg 但係佢烏龍 姐係邊個fg

第一日賭波？ ...

戒賭

新手

咁你都好著數下
係咪都贏

恭喜CASHED

正，上次我都係咁收錢

1-1
追和

半大cashed

追加 般尼主勝 kaikai個氣勢出曬黎

般尼3:1波膽

阿特打邊爐

亞特蘭大 GOAL

想問使唔使補阿特對家?

亞特蘭大 2-0

2:0

般尼入多一粒

亞特蘭大2:1

費倫天拿入未

今日狂輸角，冇買到拿坡里

唔好咁快推爆

放心

針。。。。

般尼呀

叫下2:2先啦

應唔應該追和

上呀般尼茅夫

集氣般尼3:2

驚叫到阿特個場都2:2

般尼快入

上呀般尼

上佢老母

驚推爆po

上呀 般尼

上啦般尼整多粒

入啊般尼

快2-2 推爆佢

快入呀般尼茅

追左主下球
追埋個和
幫樓主集氣

般尼茅快追和

換走左杜里拉
般尼茅夫有機會了

般尼茅快入

入咗主ng

快

中柱

Wilson快入

拿波里 19.5細

唔係樓主但又要出水果D真係見一個扑一個 扑到手都軟
屌你老未要出水就去隔離波PO到出或者自己開PO, 係到出做乜9 跟你好定跟樓主好?

2-2未呀屌

未

睇tg tg左你

條敗家仔og

唔撚係咁敗家呀

jumped

晏晝個啲無跟 一跟就豬
自己無運

買唔返維拉里爾個靚讓球盤
跟唔到

重傷

消失一排先

好累 下星期再黎

費倫入埋先

拿玻里入唔入到兩粒

樓主加油

700

阿特蘭大頂緊

半個鐘後就星期一啦

屌到費倫入為止

睇tg

Tg有心水？

1400

已覆

私伙野 益kaikai

唔緊要 仲有本跟樓主

益埋我ok?

留tg 羊左請飲野

想知

尼斯初盤幾多？

me too
針左好多場

費倫入未啊

阿特蘭大2：2

亞特

真係叫到阿特2:2

Kai sir 都灰

狼隊！

咪再留tg 唔想騎劫kaikai
西維14.5細 大注左
13.5自己小注入手啦

話左阿特假波

今晚追數？

亞特蘭大拎埋紅

Kai蛇連炒3注，之後反底連中20注ok?

好彩之前羊有跟足 依家穿晒櫃

半/一其實點解成日連半格都無

有開即場既半一上盤真係比狗買..

費倫天拿

入未啊

有無人解釋點解先??
下盤太勁? 假波殺即場 定本身個上盤真係贏唔到?
賭開波就知半一成日輸成格

人地goal

冇得解 解到 你唔洗係度

3:2埋喎 我半/一下盤高水高到2.幾 贏埋??

阿特898

樓主, 休下先, 我支持你呀 .....

3:2痴線

樓主支持你，休息一下先，重傷

2:0領先 再被反吸三球 咩劇本黎

知唔知係邊位巴打開

樓主聽日開過過新post 黎過啦 都賭左好耐

支持 ！

雖然我都針左

佢賭到頽左

尋晚佢連豬幾口

阿仙奴1-1果時補左阿ng，情意結唔想開下盤

我尋晚贏既今日都倒輸曬

拿玻里21.5細臨尾都係撐唔住，我唔再買角球喇

咁你想點

我收咗手
巴打都攰攰先啦